教我脫離人群恐懼症😭

我係一個yr3既女仔，上過莊，但我覺得自己有人群恐懼症，成日一大班人(例如hall/ocamp)我都會好驚，我會成日覺得d人吾鐘意我，我每次講野都會深思熟慮，諗下講吾講野好，但每次諗著想講時，個話題就會過左😭攪到我成日無加入到佢地既對話。又時我又會太認真，吾識講笑，我又時嘗試扮佢地既形式表達，但好似都吾太work，我覺得好攰，其實我都只係想做番我自己，直接表達自己意見。攪到好多時reu我都會揾籍口推左佢。
同埋我真係好無自信，只要d人眼神吾係nice，我就會講野口窒窒。
但其實我想同人好好相處😭大家有無相同經歷/教我點樣可以識得同人相處

吾

做自己就好，做下做下就知幾時應該要講咩，最緊要識睇人面色

利申經歷過，依家好多朋友（雖然真假難分）

一樣

same

吾你老母

做自己好難，尤其是係班女人堆到，好似做d佢地吾一樣既野，就會有閑言閑語

笑容好緊要
仲有同人講野一定要望住人隻眼,唔係比人感覺好冇禮貌
怕出街講到尾都係冇自信,搵番自己嘅興趣就會有
加油

其實我既興趣同性格主要都係d想健康d😭過一個慢活，享受人生既生活。做下運動，早訓教，想食得清淡d。但往往好多人都同我相反😭勁遲訓，成日食宵野，真係好吾想join

射射

女人堆一向都難搵朋友，不過都係果句，對住唔同既人就應該有唔同既面具，面具下既自己係留返俾自己最親既人

利申：天秤座

做番我自己
呢個係逃避現實既諗法
現實人係鍾意正面、外表同幽默
做自己可以
但唔好逼人接受自己

仲未有人講
吾你老母啊

我都係天秤座 成日猶豫不決

天秤其實唔係唔知點同人相處，而係驚傷害人

我都係
其實 我都係鐘意自已一個人
一大班人 ..? 不了

我都係天秤座 成日猶豫不決[/quote]
天秤其實唔係唔知點同人相處，而係驚傷害人[/quote]

有吖！！我會成日都好避忌佢地會唔開心
咁你係點睇開d？點樣去吾驚傷害人架？？

偶爾心情好咪join下
放鬆玩 夠鐘去瞓唔洗令自己咁攰

吾撚夠未

我自認係自閉仔，唔埋堆，一放學就閃人去搵外快，唔會喺學校留多一秒。上莊、ocamp果d野咪搞我，一定唔參加。

加油呀 絲打 ...
盡量可以自已做自已

我都係 所以好多時都孤立自己
btw 吾你老母

樓主嘅經歷我試過，我去英國讀過兩年書，寄宿，個house有好多香港人，我同佢地唔啱玩但又日日夜夜要焗住一齊，埋唔到堆會被排擠，但要埋堆又好辛苦因為我覺得我同佢地根本溝通唔到。
經過痛苦的兩年我決定回香港讀U，寄宿就話走唔甩啫，一番到香港就海闊天空啦，所以我養成一放學即閃的習慣，唔駛再迫自己埋堆，一天都光晒